娛樂台知名會然勝x因為唔戴口罩做gym比人公審不勝壓力亂吐口水仲比人拉左...18+[多圖]

最近gym房又封撚左 佢好緊火成日同我做愛發洩 頭先佢終於忍唔住話要落街操野 咁我咪join佢一齊操

落到公園我叫佢自己開始操先 我去買啲野食
點知買完野食返到黎見到佢比班太極師奶圍住 話佢唔戴口罩做gym

一開始佢都好聲好氣同班師奶理論 但班師奶太多人 一人一句佢開始頂唔順瘋了!

開始講埋哂啲你阿媽個波罩你阿呢啲語無倫次嘅野串返班師奶
佢仲恐嚇班師奶叫佢地唔好明知山有虎偏向虎山行 我想講...而家香港啲山邊有老虎架==

之後班太極師奶話要為民除害...係咁用太極推手推牙利出公園...牙利就還拖狂吐佢地口水 場面極度混亂一發不可收拾...
我隔離個牙叔仲係咁拍手話 好!好武功!
而我自己就緊係坐埋一邊食野欣賞佢地嘅表演

最後有2個差佬行bin經過 話佢地違反限聚令+公眾地方行為不檢拉哂佢地返去

聽牙利講 仲話佢因為唔戴口罩比人罰左2000笑死我

如題...18+

55

==

樓主搞大我個肚唔認數正撲街

個仔唔係我

勝利x 叫牙利 好似有啲頭緒...

老女人

太極師奶

/z 10

wendy去左邊?

咁熟口面

係我心入面

真人真事18+

樓主偷圖

真人真事

係 吹?

係

Up乜9

你5夠我打

我娛樂台打架未輸過